巴士上嚴禁飲食啊屌你

其實見到啲人搭巴士食野飲野都已經唔會理佢地，反正又影響唔到我。
但係可唔可以唔好食咁撚大陣味嘅野食呢？食乜撚嘢榴槤乜叉乜叉，成陣榴槤味沖撚哂出黎， 驚死全車人都唔撚知你食緊榴槤咩，搞到成架車臭撚到仆街 仲有啲乜尻印尼撈麵，又係成陣味沖哂出黎，真係屌你老母 理下其他人嘅感受得唔撚得，唔撚係全部人都鐘意聞到呢啲味架

有無當面屌柒佢？

梗係有 下次趕尻埋佢地啲仆街落車

榴槤都唔食得

同司機講，一定趕佢落車，否則罷駛